\section*{Kleine Leute}

\paragraph{Aus dem Reisetagebuch des Osmond MacSeal}
Mit der Gruppe aus Thame den weiter FLUSSNAME abwärts gereist. In STADTNAME hat sich die Schamanin ihren Beutel klauen lassen. Der "`Möglichmacher"' ist dem Dieb hinterher und hat was belauscht, dass mein Pfeifenkrautlieferant, Ormond MacTillion, überfallen werden soll. Er schien das irgendwie weniger ernst zu nehmen, als ich vermutet hätte, aber vermutlich hört er so was ständig. Irgendwann rückte der "`Möglichmacher"' dann damit heraus, dass es mitnichten um einen Raub ging, sondern vielmehr um einen Mordanschlag.

Haben den restlichen Tag damit verbracht an Informationen zu kommen und durch mühevolle Kleinarbeit rausbekommen, dass nicht der ehrwürdige Handelsmeister das Opfer des Anschlags werden sollte, sondern ein rachsüchtiger Halbling seinen Zwergdrachen töten lassen wollte. 

Anschließend das Haus des MacTillion anständig präpariert. Stolperfallen, Wachen, Patrouillen. Und zur Sicherheit auch Ormond bewacht. Vorsicht is besser als Nachsicht. Konnten den Kerl fangen. Ormond war großzügig mit der Belohnung und der Kerl hatte selbst auch einiges bei sich. Bin sehr zufrieden mit den Ergebnissen.